我知道三十分鐘後我best friend就會喺某間房接受一個湖北妹環保吹..

有哂地址房號..
我可以點阻止呢件事發生..

你代條支那蝗幫佢

由得佢

一齊上

叫佢幫襯我

同佢表白

絕交啦屌